國安法通過後, 香港即時多左3萬東廠太監

死太監

決定前聽一聽

死太監，無撚用